連admin 可唔可以將梁凌杰個po置頂

【永垂不朽】烈士名為「梁凌杰」，佔中時曾上街抗爭

可唔可以將呢個po置頂同彈通知
等多啲香港人知道呢位烈士嘅尊姓大名